韓國G fans 原來咁既樣！

扑x窿😘

對比日本明星fans

迷apink果d靚仔好多=.=

感謝會員"朴初瓏😍"詳盡開箱片

米再笑禾老死

實成身勁臭

迷mayu=叫雞沉船

你老死床上面果隻乜來

吹氣公囝

樓豬有咩誤會
我淨係同吉岡聖惠有過節姐

有朵花點知靚唔靚仔

原來禿頭 唔怪得溝唔到女😢

你就係卡勞

收皮

真系佢黎

我記得嗰日同麻友小姐合照好多都好樣衰，另外幾個akb走出個圈同人舉中指影相

沙洛文.xx

佢地有冇扑過野

佢明顯唔係fans啦Ching